頭髮問題 求救

我頭髮本身好幼 少 薄

d頭髮幼到就算小小風都會吹散

之前電過一次鍚紙係睇落厚左

但一樣風一吹即刻見頂 好核突 所以要噴好多spray

想問下有無辦法變硬d頭髮

同埋電鍚紙會唔會甩頭髮 (本身已經小 好驚甩

因為佢用鍚紙卷果陣都會扯d頭髮好驚扯甩

同埋沖涼甩廿幾條算唔算正常